天文台係咪on9，十月仲咁撚熱！

弱智

原來d天氣係天文台決定

屌 佢報低啲個溫度 咪無禁熱

快啲較翻凍啦

天氣唔關天文台事關邊個事

岩
納稅人交咁多稅俾天文台
又唔做野

非膠post

關商務及經濟發展局事

咁天文台有乜用？
執柒咗佢啦

熱到著撚哂火天六台快d出黎求火，整返個寒冷天氣預報先啦屌

要嚟掛風球

岩，收政府錢仲倒政府米

天文台係咪想逼死我地

請善用起底功能

秋天仲係33度真係屌那閪 垃圾天文台 唔屌唔得

True

好懷念呢啲post...

+1想笑埋右

成班戇鳩仔 天氣熱唔關天文台事 唔通關吹水台事咩？